唔想做人了:(

睇完avenger

個個死哂

系牙
4正地盤佬😭
我最❤️既巴士佬都死埋

冇人會死 下集玩time travel

我有諗過 但都接受唔到

巧橙牙

再見

做人不如做狗